［中二病］以前會想快啲長大 但大個之後先發現

讀完書就要岀黎打工 直到退休邁入老年

一直活係人地嘅意義入面

時間好似旋渦咁迫你不停行

人永遠唔會滿足 但你就話比上不足 比下有餘

絕望係你想向上爬 但無能力

All is about money

錢真係好重要 重要到一直都無離開過我嘅生活

貿易戰 習近平不停比連登仔話

但係 點解十三億人 習近平可以做到習近平？

點解我地唔係習近平？得啖笑 自己無資格去批評人

但係自己又唔想有父幹 因為人地只會歸功於你老豆

香港地 相信好多人都活係失望入面

人大咗 唔想再係一事無成

但可以點？

我係咪有情緒病

你咪去非洲住lor 吊你老媽

來生不做香港人
下一世投胎投得好啲

屌你老母